比鄰居撞見自己對住空氣打招呼, 可以點解釋？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

個感嘆號幾生鬼

邊使解釋㗎 唔好大驚小怪

每朝等𨋢成日撞到隔離屋個男人
佢幾nice的 但我太能毒 搞到成日尷尷尬尬咁
我覺得其中一個尷尬point係我打招呼出問題
頭擺動幅度太大太 講野太頹
咪諗住練習下 點知對住空氣點頭講左幾下早晨先發現佢係側邊望住我

比佢知你係反送中，咪同你打返招呼囉！

分分鐘仲有麵包比你食，好彩啲你老豆老母仲會比三千蚊你添

同佢講你有個鬼朋友

話比佢聽你想cow女咪得
估計佢應該睇過嗰個檸檬茶廣告嘅

唔似癲佬？

仲好啦 等啲人唔敢搞你 誰大誰惡誰正確

佢:
我: 佢叫洪卓立呀蝦蝦
佢：

聰明嘅人先見到

佢iq有500典算

陰陽眼 我冇你冇 見怪不怪

即刻大叫五大訴求缺一不可

同佢講你iq1000

keep住講嘢 當自己同靈體傾緊計

十點鐘對住佢大叫

笑到我